新地新盤現樓發售 睇樓者需持200萬本票

新地副董事總經理雷霆表示，CENTRAL PEAK為集團花近10年籌劃發展，第一期僅提供53伙，可謂「戶戶珍貴」，將以招標形式發售，價錢參考附近豪宅新盤、料成交實呎約7萬至10萬元。雷霆續稱，集團年底前仍會推出沙田瓏珀山，以及南昌站匯璽及元朗Grand YOHO餘貨。

一見到司徒拔道即刻諗起55號

山墳景

留錢買黃竹坑上蓋好過,仲買豪宅都ON99

係51號先岩

馬雲都拉鳩埋，仲有無大陸富豪嚟香港買樓呀！唔怕國安拉坐直通車呀

有錢通常都on9

送都唔要

送加貼錢都未必要喇

咁就要睇下啲雜費幾多啦

管理費兩萬走唔甩

對正墳場

夠唔夠車位?

200萬本票少事啦

去銀行開張本票, 再去半山一日遊

呢度瑞士銀行本票5千萬
開黎見我！

成班話送都唔要 墳境交通唔好乜乜柒柒
其實銀行20萬都冇30歲仲同個老母迫埋係間臭公屋

你講嘢咁直

俾間佢 管理費都冇錢俾

原諒我份人咁直接